一句講晒 譚仔定三哥！

譚仔
三哥

恒管定恒大

睇間分店師傅

三哥

只因個分家故事

For sure譚仔
三哥次次都食到攪肚

三哥

兩間都係

兩間都垃圾
不過一定要喺呢兩間揀嘅話就三哥

譚仔 有麻辣雞翼

小食就譚仔 米線三哥會俾多啲餸

譚仔湯底好似濃啲

三哥
三哥個麻辣同茄湯正

三哥有煳辣

中肯

三哥啲丸又細粒又唔好食
譚仔

譚仔個皮蛋好食好多所以一直都堅持要去譚仔
但最近失色左好多想去返三哥算

三哥個墨演贏太多
譚仔隻墨演狗也不屌

兩間都唔食

只食重慶酸辣

三哥個茄湯加辣正到

其實完全唔知有咩分別
以前就有分別

譚仔係藍定黃？

雙反 三哥依親都好少 特別係口水雞

譚仔啲魚腐魚蛋

譚仔

我全部要

三哥酸辣係兩間入面最好食既湯底

譚仔重慶酸
三哥就煳辣
感覺上三哥碗米線嘅份量多啲

藥材味

大家都係丸製龜麵

爭咩啊 溝埋做譚仔三哥啊笨

砂砂湯

三哥魚腐好好食

食上癮

三哥酸辣無得輸

你唔講我都已經唔記得咗
以前會特登搭車過深水埗食砂砂湯底

食三哥嘅都係靚仔

三哥先係正宗譚仔

但宜家又變返同一間

好似聽過話一間既丸會好食啲
一間既魚製品好食啲（魚片頭/魚腐

譚仔豬耳

長沙灣i大仔

南哥

邊間順路食邊間
兩間都有就事旦一間
但想食小食就去三哥
三哥有一人小食
譚仔冇不過有涼拌茄子

其實都冇乜分別
邊間近就食邊間
反正附近總有一間

d餸去凍肉舖買都得啦，火煱之麻 none of both

認同三哥酸辣冇得輸 食過一次返唔到轉頭 好好食唔撚係講笑